2月26日 上海申花 客 戰 蔚山現代 2499元/人

認真,抵玩

死左圖 幫樓主補返

垃圾支國足球

送都唔看(9折賣出去)

想睇都無得睇

屌, 二千幾蚊南韓玩啫,
張門票賣左佢囉

想john 滿額未

嘻

輸左喇 分組入唔到呀

有獅吼睇

蔚山入到wo

泰維斯小組賽出到？